都係返高登算啦，原來呢度支持100毛

走咗就唔好返來

Bye

好行

咁係咪要支持中共？
好心咪撚成撚日分裂非建制
成班on9

根本唔關事

抄橋垃圾港豬page
含柒啦垃圾
返高登啦

你邊唔洗同我講，正如你要去死一樣，快啲死啦，唔洗響度嗌生嗌死刀仔拮大脾

自爆bam 圖先

走啦我唔想搞大件事

想玩二分法？
戇鳩仔 自己番高登算啦
我唔支持100毛 但我支持你番高登

一路好走啦

joe仔打手越黎越高質
開始用激將法

反100毛=反熱狗=撑盤菜=撑共
咩二分法 根本就冇分 我好亂呀

其實你走啦 唔洗講架
Who fucking care?

WFC

但高登支持5毛啵

又一隻狗毛

屌你老母

咁你咪走囉 其實無人志在

唔挽留你喇 走啦